［突發］黑警喺旺角用警棍打到人訓低 已fact check

喺lego store見到
訓低左條友冇郁到

⋯